［少圖］終於明啲騙徒點呃到人

睇撚完個2018dse中文卷一個po 又俾個條撚樣樓主呃到咁多正皮 真心得啖笑。屌你地啲dse雞好心俾多啲時間溫書啦 成撚日sd黎問有冇答案，俾人撚完都唔知

帶眼識人啦傻閪 呢個世界唔會有咁多不勞而獲架

中學唔係有教批判思考既咩

講緊sd黎問拎答案既你呀 俾人呃撚完都唔知 傻閪

知樓主威啦
得未

受害者出現喇

利用人地最徬徨的時候黎撚人
樓主你真係好威
可以幫你含嗎

樓主你威到咁，
連登最勁係你

爬文睇番 條撚樣叫唔震乳

爬文睇番 我都只係留言咋

係咪on9㗎，點會真係收到啊，仲要問

樓主講得岩
連登真係好多on9仔
樓主就係其中一個

哦

蠢撚到
呢班友傻閪唔洗考啦
比你入到都冇用啦咁撚on9

撚狗咁撚

一早block左
應該係on9仔

你等俾人捉你浪費警力啦傻仔

好似啲銀行保險個啲咁 話咩投資年幾兩年有幾厘回報，咁好搵呢個世界冇窮人啦

唉

成18歲人都咁撚on9

我想提醒班俾心呃完自己都唔知既傻仔咋

屌你明明自己蠢 教撚精你班廢物仲好意思出黎嘈
唔怪得乜撚柒種金傳銷長做長有 檬撚太多

零零後未經歷過以前論壇最初興起的時期
唔知網絡人心險惡，真正的人性出哂嚟

提醒都俾人屌 好人難做

依個讀 耶
屌你老母字都唔撚識多個中文等fail啦你

年年都有呢d po
年年有人中伏
咁都要針對00
未上岸就扮老屎忽

笑咗

個陣上網真係好小心 特別係舊登連上都唔可以俾人發現

點解咁都可以有人中伏

算啦小朋友係要柒番一兩次先會大

考個公開試都徬徨到咁易比人呃

屌 咪又係咁貪真係有答案既人黎，結果冇喇 自己蠢俾人呃咪屌柒我

個陣連email都唔敢貼出黎
實會比人訂大紀元/功德圓滿左

就算流出左，
你咁易搵到，
佢官方都換份後備卷啦

班柒頭唔知hkeaa有後備卷
原先果份揚左就會轉第二份
就算真係拎到都冇撚用

咪係

屌你自己唔努力心存僥倖，俾人讀到都唔會有咩成就啦

咁撚on9都有人信

用下腦/有腦都知唔可能有卷啦
就算當真係有，會唔會咁無私周圍sd比人呀
拎去大型補習社賣返幾百萬都仲得

咁撚白痴又咁多白痴信既

我考過兩次公開試

咁易成功到 對真係努力日溫夜溫既人都唔公平啦

連登真係咁撚多00後
如果是但放份mock 上去
班傻仔係唔係會走去背

以前考ce班人得17歲-18歲都無咁撚弱智
唔通而家現實社會同網絡世界咁美好？唔識人心險惡

舊登後期智商已經下降緊
連登直頭係人類新低

屌你老母又蠢 蠢撚左柒左又要發埋d柒頭皮窮惡
你班垃圾唔撚駛考都知你地等收皮啦

你柒撚夠未

係冇試過，可能你係有 但人細個唔成熟咪會咁 所以開呢個po既目的就希望提醒唔成熟既人 希望自己成熟啲有批判思考 唔好再咁易俾人呃

俾我就約佢地出黎睇卷

連登仔最醒，得未

證明左係新低

成功唔容易呀

好撚柒

幾時拿教育獎

你呢d叫on撚9
一d分析力都無
利申: DSE已上岸有睇過一樣po

dse vs 賣料狗，邊個夠柒
都係人地最徬徨時整鳩人

唔洗咁既 我原意係想提醒俾人呃過既人姐 下次醒啲喇

考得DSE都17-18歲，點解仲可以咁天真

係00後既問題 定係每屆都有啲中六生都咁弱智

好撚柒 兜夠未 溫書啦DSE雞 臨考仲唔溫書上連登搏一搏

心存僥倖囉，諗住自己唔溫書可以比得上日溫夜溫好勤力既個啲人

收嗲啦上年考撚完喇

呢D似唔努力就想有成果多D喎
坦白講用下個死人腦都知無可能發生 一份機密文件會係一個網絡荒島出現 仲要2次
DSE壓力大咪唔好讀囉
可以做後門狗 又可以讀自資
不過呢班人睇個樣似弱智多D
都係出來做野好過啦

我從來蠢唔係問題呀
humble小小 知道自己柒撚左 而唔係出黎聲大夾惡繼續柒落去俾人撚

原來我下個月考dse
典算呀

好似四月先考，佢地要溫點會溫唔到、溫唔好

唔老成唔等於天真wor ching

又唔係講緊你

你做野係咪未審先判個啲人黎？

樓主識得利用人既貪心黎作樂 唔錯唔錯 已正評

多謝路過既每一個你，推到變熱門

幾厘好高咩

係咪on9架
以往留真email果啲已經蠢
呢啲直情柒
發現自己柒咗再老羞成怒

好撚蠢

腳踏實地 好好溫書啦

邊個

咁多年黎兩登都係笑鳩d人蠢架啦
蠢又要聲大夾惡俾人笑多兩錢重啦
你咁正義把撚咩

我都係DSE雞
坦日講我都係2月先開始溫
遲下起步咪溫多少少囉

不過信網上有答案都唔溫書

做野好過啦

徬徨？ 屌你老母，自己唔用功，怪得邊個？
一個學生最基本要做既嘢，你都唔撚做好，我屌你老母你返去你老母個閪度重新做人好過啦

抵，下次要佢影個准考證先俾

點解會有人信
呢個世界係咪真係咁多傻鳩

點解成18歲人都可以咁撚on9

真係有幾厘回報嘅方法

保險聲稱幾厘嗰啲就大部分都係呃人

唔好咁井底

仲有時間既 考試加油

夠竟有幾蠢先會信

精彩囉咁就

基本書信嘅格式都寫到咁
畀你閱讀考5**都冇用啦

信嘅都戇鳩

果條白癡廢物報警？ 拎張報案紙嚟睇下，搵撚返你email 出嚟起底都得啦傻閪

學生既本份唔係讀書咩 唔努力又想要答案 結果柒左都唔知 我都只係想點醒班傻仔咋

好想同email 樓主啲dse雞講:
成績廢唔緊要
努力啲囉
考唔上咪讀asso
總有機會入大學
但唔該唔好咁戇鳩
咁撚樣都好信
你地同啲啊婆俾寶藥黨呃有乜分別

英雄所見略同 終於有位ching明白我喇

無撚分別
依班人就係會蠢撚到會俾人sex cam要脅或者wechat 點數雞嗰班

如果真係流出咗，考評局一定會棄用，改用另一份卷，點會益你地班傻仔 踏踏實實溫書啦

見到你個留言笑撚咗

做得好呀，撚9班啲00後，個個俾人洗曬腦蠢閪曬

樓主我撐你㗎
你又冇呃佢地錢咁仆街
你又冇起哂佢地底上嚟恥笑
你而家真係純粹教精佢地
唔係嘅話
佢地大少少學識賭波
就會俾啲放波料嘅仆街呃錢
到時仲慘

柒左收皮啦 有卷你唔撚睇答案咩

唔係智障都講唔到d咁嘅野
口吻仲要似足大大師兄

有撚分別咩 柒頭皮
要份今年既卷做咩?
點解唔可以要2017既中文卷
咪就係想不勞而獲囉

我冇撚撚9佢地 只係想提醒佢地

好人難做架喇 原意想提醒俾人呃左既佢地，依架變到我係幫兇 撚9埋佢地一份咁

樓主幫幫忙 我真係好想要
你係咪唔想益咁多人先出呢個post咋
利申 個fd收到

靜啦你

流出左你估唔會換卷咩 溫書啦垃圾

你俾人呃撚完自己都唔知，下世投胎重新做多次人啦，希望你唔會再咁撚蠢俾人呃

有努力溫習點解唔相信自己實力

咩叫人有我有呀屌 係咪真係蠢到咁撚樣

條友柒左

經一事 長一智 咁樣俾人撚下完全冇損失 好過第時send 打飛機片俾人屈錢
依次教訓學到既野多過中學幾年咩通識堂加埋既 真係袋錢入你袋

大大師兄2.0 confirm

夜喇

痴線 原來真係有人信 用個腦諗下都知唔可能啦 仲諗住犯法攞卷？

成班傻閪以為真係有

我有2015年dse paper answers

要叫佢地多謝原po樓主 唔震乳

屌你老母呃鳩我

爬文睇番 條友叫唔震乳

我都有

我地00後唔識睇啊

一早提左你地啦 仲要係咁收負皮

-.-

因為對佢地黎講冇成本
打幾字就可能有卷

啲00後出曬黎

但呢個世界點會有咁多不勞而獲

屌你老味2018都仲有人信

樓主教精啲00後都仲要俾人屌

橋唔怕舊，最緊要有人信

屌我個啲都有病

唔知呢班00後第時出到社會工作係咪都會好易上當

就咁外幣定期都有幾厘啦
前提係你要有本

希望以後既dse考生唔會再咁蠢信流料

樓主既苦心大家有眼睇 冇腦既人就唔好理佢啦

冇作過樂，純粹想提點下佢地

真係有答案嘅話啲傳媒點會唔講吖

信嘅真係好撚on9

就算有都自己收埋/攞去賣

點都唔會係討論區公開啦

真係戇撚尻尻

多謝ching

真係信既 想入u有難度

算啦，凡事都有第一次嘛

樓主你條撚樣做咩擺人想上黎啫？ ，人地得罪你啲咩啊？
份卷我問咗第二個巴打拎啦，你估得你條撚樣有呀

食屎狗

咁我等你5**啦dse雞

真兄弟tg

實際上利率連通脹都追唔上

其實個tg係個條唔震乳

食屎啦，我拎左大學student id 即刻貼上黎收你皮

好

你訓醒未 串可以當同伴？ 你讀邊科架？

其實你係咪拎到份卷，又唔想人拎，想減少競爭對手

其實我好串咩

唔問就一定冇卷
問左就可能有卷
仲要冇cost, 如果你明賣20蚊一份仲有人買先再算啦

所以話真係唔好高估人嘅智商

柒左就算啦dse雞

樓主呢啲弱智真係生出黎獻世

又一個受害者

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

卷我就拎左啦，我就繼續狙擊你條打靶仔

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

如果是9但sd份假既比佢地
佢地背完 考個陣無題一樣 應該仲好笑

00後真係蠢過隻豬

見你咁認真學術討論我就陪陪你
第一，我只係想提點曾經俾人呃或者啱啱俾人呃既人，下次有相似情況要醒醒定定
第二，我承認sd呢啲出黎前係冇思前想後，為此我向圖中每一個用戶抱深切既歉意，對唔住。不過少少野都承受唔到，難怪近年有咁多學生跳樓
第三，我要重申第一點，我依架所做並唔係助長你所謂既網絡暴力，而係希望每個人喺做野前思上想後，判斷資料來源係咪可靠可信
希望每一個俾人呃過既你喺下次會醒醒定定，冇俾過人呃既都係。

咁都有人信 真係憨鳩

無報死全家

做乜姐你

傻啦 d老師自己都冇critical thinking la

認真討論

唔撚係掛 咁點教通識

真係唔死都無用，家下啲DSE雞

樓主係度話人dse雞易撚
點知人地po篇潮文又做真心膠
50步笑百步咋喎

好呀 睇下邊個死囉

我唔做又點開度呢個po呀

d人笑鳩廢老盲搶鹽
其實貪心同戇鳩係無年齡限制

操paper 睇examiner思路答問題 蔡子強式各打50大板 有批判思考未必等於高分

其實我又唔怕既 畢竟我做事對得住自己

本來以為資訊發達左應該少d人比人呃, 原來..

唔怪得好似愈黎愈多老師俾人話教畜

年年都有 到底要幾on9先會信 hk is dying

傻到咁，俾上年啲model answer佢哋話係今年，可能照背，然後信心十足入考場

貼左係你老母個閪到？
返去乞腳J啦傻鳩
精上腦塞住左比人撚到？

好多中學雞唔撚順氣

柒左唔喺度屌9我可以點

嗰啲咩電話騙案呀傳銷騙案呀倫敦金咪又係長做長有
資訊發達你估啲傻仔會少左？

家下d香港人一d幽默感都冇

年年都咁玩年年都有人中伏
但唔知點解00後俾人撚完唔服氣仲哂時間上嚟屌人
有時間上連登不如拎去溫書仲好啦

啲中學雞求人都求到on99咁... 我有都唔撚俾你啦 乜撚野財源不絕有pool出pool

收撚皮啦樓主專登fake人又扮鳩野講道理
老屎忽摺撚埋啦

可能黎屌9我會心裡面好過啲

爬文睇番 出po條友叫唔震乳
又一個受害者

樓主自己本身咪又係柒咗先所以依家咪搞串個場

我睇完自己都笑

究竟班中學撚屌仲要柒幾多次先肯心息

係呀 我考完dse都要答案呀

此風不可長

Send個email當報左

唔撚報死全家

唔好咁啦

樓主咁好心幫人教仔

不爽啲人特登出po呃正皮

弱智00後多到樓主都頂唔順

唔係話00後點點點，但呢單真心on9,咁都信

信我，下年都會係咁

呃咗咩？email address?

咁你依家出po為咩？講經呀？
講番份卷入面啲道德經唔好？

成班on9仔

勁多ON9仔, 竟然咁撚樣都信
依班傻西考到5*都無用啦, 豬咁蠢

呢班on9仔上到大學天無眼
就當佢地拎到paper，肯定自私食，一係係同學面前哂命

希望你唔會係下個俾人呃既受害者

報出年dse入去撚狗都幾好
緊係要享受下政府福利

2019dse見

潮文黎

決定轉行做sales了
原來真係咁多智障 呢鋪fat ~!!!!!

緊閪00後事咩
年年都有呢D on9仔架喇
由高登開始 咩iphone bot, DSE, 注冊會員, 到連登既愛國遊行
幾撚多人中招
個個都咁醒 騙徒就唔洗撈喇

希望佢地睇到我呢個po唔會再咁蠢俾人呃

咁on9嘅野都比人呃到 到 00後
建議政府如收愚蠢稅 收呢班on9仔稅 稅

唔報死全家

好撚好笑

我補習果件dse雞都問我係咪有source,跟著我同佢講你都係報asso/hd 把啦，咁撚蠢仲想讀ugc

算啦你都賺緊佢啲錢

又蠢又柒 笑撚到仆街

有理由相信開完2018dse po 連登新開設用戶急劇上升

俾你做借鏡而唔係取笑架

徬徨就要靠偷睇試卷

姐係冇錢就要去偷 搶

00後果然係垃圾世代

又唔好一碌9打一船人 總有例外既

其實咁樣撚人真係咁好玩咩，成熟啲啦連登仔

利申 非受害者

用緊既都係連登仔 但爬文睇番 撚9人係既叫唔震乳個位ching

既係*

蠢既傻鳩先會比人撚既啫

你縮返入去啦 死𦧲爛𦧲唔走，好柒肉酸呀

對唔住，佢係差人

冇報正仆街

報警果個做乜鳩
樓主又潮文當真心

報警我驚你俾人列為傻人發現案咋

認真左

好明顯係強國人思維
姐係急屎就可以周圍屙既同類

玩班dse雞嘅post主唔洗驚
就算係比人告
你拎返前幾年嘅卷一出黎都得

On9
真係有卷既話 成班可以等免費考2019

啲00後真係on9黎

認真
以前考會考都見唔到高登仔可以撚到咁多仔
或者我記錯

篇道德經都寫明
為無為，則無不治
家下有人願撚，有人願被撚，你硬係要逆天而行，抵你兩邊不是人架喎
睇完篇有埋注釋嘅文都唔化嘅

話撚左連登好撚及多中學雞

年年dse都喺有 試卷流出 呢啲post出現 大家睇完都喺打ccccccc就算，當大家冇嘢做玩下。自己真心咗就喺到話玩鳩人

要有royal級先買到. 你唔會買到依個級數. 要專登訂先有

年年都有嘅post都可以有人信
當你喺新會然未睇過 都唔該你用吓個死人腦諗嘢啦 會唔會咁容易流出呀 有都唔會無私咁俾你啦
拎啲時間做多份pp 溫書好過啦
俾你背咗答案 改少少未又喺唔識
不過呢班人咁蠢 俾你入到大學都喺爛泥扶唔上柄
出嚟做嘢見吓世面 俾人屌吓先識大

最大問題喺自己蠢仲要屌人玩鳩你
醒嘅會唔會俾人玩到呀？就等同有人打俾你話你老母入咗廠 要10萬 你俾錢喺你蠢 冇得賴
唔喺針對00後 但18歲人 都叫做讀咗12年書 唔好再咁天真啦

世界發生咩事都唔知 日日就喺連登到睇j圖 未到貼身都覺得冇問題 所以香港先冇得救

年年玩 年年都有人中
蠢過豬閪

明知係撚狗仲要有咁多on9仔信果下真係好笑
睇嚟班00後真係唔撚掂當

唔講都唔知原來上年考dse嘅考生
已經喺最後一批九十後

真係好on9

咁蠢點樣考dse

呢個世會唔會有嘢咁著數
免費/無任何付出就會有份官方卷俾你
用個死人fucking腦諗下嘢好無
你面對緊嘅壓力呢到個個都面對過
唔講唔知以為你考緊機師牌啊小朋友

應該要咁做啦
唔俾人呃下
我驚遲啲佢地俾人呃晒成副身家

咁多年都有人信 仲要聲大夾惡
種金都係買個希望 快d去種

入來就係想睇阿寶

好心班傻鳩自己反省下點解俾人呃到啦 而家人地教精你下次唔好咁蠢
如果你第一次俾人呃係關於錢或者感情 咁你咪仲難受過俾人呃有試卷

報警的話，驚拉左d dse雞多過拉樓主喎
Dse那班想預先購買和知道公開試題目
試圖作弊

我驚係email list既人被拉
企圖拿真實考卷，係公開試作弊

利申頭屆dse
當年已經有人係高登玩呢樣
真係有人會信 都係呢懶鳩唔溫書果啲

年年都玩一次
年年都有人比人玩
用下腦都知偷卷係犯法 會唔會真係有個同你素未謀面既連登仔冒著危險po上嚟幫你地班on9仔
係咪讀書讀到傻撚曬

樓主話連登多弱智果然無錯
呢個post都出左2條咩9up同土木膠程佬兩條弱智

關00後春事咩 上幾年咪照咁玩 照有人比人玩
駁乜嘢優越感

利申90後

依家d小朋友咁中二病嘅

真係好多on9

咁撚豬去信果吓就死得啦

睇到班00雞留言真係好撚尷尬

我邊有講

我諗就算係豬西都考到既

叻喇叻喇，最勁你啦好未

樓主做咩開post提佢地比人撚緊咁好人

我係唔爽啲人咁樣黎呃正皮

做乜鳩 樓主唔留email咪冇人pm你

又賴我做乜鳩

用下個閪腦都知冇撚可能死傻閪
利申 上年dse入左大學 佢地咁撚柒on9入黎都冇撚用

字都唔識打仲串柒柒 中文字打打下變數目字
柒到唔敢睇
求撚其啦 無報既死全家

唔撚爽你啲人呃9人同呃正皮

淨係呃正平啫

我淆架屌

btw明明我先係樓主， 點解咁多人會email咗呢個post嘅樓主

00後

同埋我好似冇留過email喎

你咪答左自己問題 冇番佢地點sd到俾你

我都冇留過email點send畀我

係send畀你啫

係你先cap到咁多戇鳩仔問攞卷嘅cap圖

我冇留email點cap圖呀

多謝你喎

年年都有人玩 係年年都有人中伏定係今年先有
有腦都知無可能 就算流出新聞唔報都會轉卷啦
芒撚住個post想走捷徑既你 抵你比人撚入唔成u

00後 點講好 個腦真係唔多識分析
即係冇腦

年年都有人中伏

好撚on9

咩一絲希望, 講到考公開試淨係靠運, 唔識溫書既?
個個考公開試都壓力大嫁啦, 又唔見以前CE AL咁多人比人撚
唔好話依家DSE雞無腦

樓主真係好心地
俾我應該會拎份mock改個封面寄返俾佢地

又唔好咁標籤佢地 有例外既

考個試就最徬徨 咁真係慳返唔好入大學

咁又過分喇，應該會懷疑下既

呢個post都好多正評

係

雖然考完ce同al好耐
但比著我係啲學生都一樣會咁做
求你比卷又唔洗成本既
唔求就真係on9啦
無咪一齊無囉
真係咁啱今穫有就發達
點解唔做？

柒到唔噉睇

你上個post不斷求我攞喎

其實點解班中學雞可以有連登ac? 唔係要有大學email account先可以申請既咩？ 真心問

屌，唔怪得

江湖救急

笑到仆街

屌

咁on9點去考dse

都話連登多中小學雞嫁啦

成日講垃圾言論影撚衰我地，屌你老母

睇下上面堆留言

笑到仆街

唔好柒啦樓主

on9少陣 唔咁樣做我邊得黎咁多人既email

受騙的那個 比騙徒更混帳

你會唔會連續兩年考dse

DSE同連登ACC

班00後會選擇邊樣

我邊忽柒

咁得閒上網不如去溫下書啦
讀少al咁多野

撚人總會有完嘅一刻嘅

報唔報都死全家

當中應該有差佬

大家咁話
我就入黎食花生咖姐
望望下你就第一個話咩報警衝岀黎柒
都唔知做乜鳩

笑撚咗 樓主原來係同類人

你係圖一定圖二入面邊個email呀

各位係認真討講既好 入黎笑9既我都好，開呢個po原意都只係想講下依架既人只所以咁易俾人撚都係自己太蠢，或者呃你個條友太聰明，只係冇諗過成件事講幾講會變撚晒質 點都好，希望日後喺報章定電視新聞入面啲受騙案唔會有入過黎睇既每一個你。謝

蠢到死

屌 我仲係度諗緊樓主無俾人撚嘅，點解會同到個咩dse paper係telegram傾計

睇怕都係人地點醒咗佢先發現自己on9咗

成班dse戇鳩仔讀屎片

垃圾ive仔

連狗真係多謝你
無啦啦多左咁多人課金

佢地最大得18歲渣
腦都未生埋係咁上下

一早話樓主有份柒
係佢死口唔認柒咗唔忿氣開po扮溫馨提示實質搞串個場

無諗過人俾人撚完仲要開post話俾所有人聽

所以好心啲人有心玩dse雞，就咪係加密度懶醒咁爆咩又撚狗呀咁啦
根本連登大把user係00後
係加密度爆哂出黎我地邊有花生食

雖然樓主係比較例外嘅存在

本身柒咗深潛無人記得
而家仲要開埋post,仲死口唔認
分明想上位

換言之即係樓主一開始信咗
然後發現俾人撚咗一鑊
就惱羞成怒報復心態撚返其他人
跟住再開post呃正評
跟手可以笑埋而家啲00後on9
屌那星天衣無縫 真係好威威啊

連登真係好多小學雞 救命 開始唔想上

唔明你呃左人d咩
如果我係考生
求其問句有冇中文卷send黎有幾咁閒
有咪睇下
冇咪算
冇成本咪隨口問下
冇損失

利申u都grad埋

講真啦 認真溫書嘅仲邊會上連登
當年考公開試溫到連電視都唔睇啦

見到咁多中學雞竟然咁都信左其實有啲心痛
心痛點解咁都信

樓主先係真正騙徒

點解會有人信

咪撚上囉 我就吾撚信喇

中六個班真係on99 無實力想用埋d傍門左道 咁撚樣都信 死得啦

吾你老母閪咩

好過你字都唔撚識啦on9仔 走啦傻鳩

撚人嗰啲笑緊樓主柒
俾人撚嗰啲屌鳩緊樓主
兩邊不是人
都唔知樓主搞咁多嘢為乜
收到篇道德經睇完都唔化嘅
唔講嗰句都講埋
個主旨係無為而治呀

班00後真係on9黎
比你班撚頭答案都考唔撚到嫁啦，算罷啦

強力恥笑

我打咩字關你鳩事

Shitty仔

其實就算真係有，又真係出果份，俾你入到大學

之後點？ 個個sem問人攞final卷？
幾時都係真材實料最重要
就算俾你走到捷徑，唔通走到一世？
俾啲心機裝備自己好過靠旁門左道啦

你已經係一個啦 字都唔識打

你洗定八月十五都得了

25個on9負皮

你侵犯左準中大生既私癮 小心人地報驚呀

樓主呢啲on9仔

明明自己有份柒 就企係道德高地扮哂野

人地po N年歷史潮文你就真心膠

家下比人發現左你就紅字潛水

實捉到你

原來樓豬先係俾原po主撚得最大力果個 算啦 00後中你都算係咁了 吖唔係 你呢一世都只能夠係咁了